
\begin{thebibliography}{90}             %crea l'ambiente bibliografia
\rhead[\fancyplain{}{\bfseries \leftmark}]{\fancyplain{}{\bfseries
\thepage}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%aggiunge la voce Bibliografia
                                        %   nell'indice
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografia}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%provare anche questo comando:
%%%%%%%%%%%\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}{Bibliografia}}
\bibitem{K1} Renzo Davoli. Internet of Threads. \url{http://www.cs.unibo.it/~renzo/papers/2013.iciw.pdf}, 2013.
\bibitem{K2} Renzo Davoli. Internet of Threads: Processes as Internet Nodes. \url{http://www.cs.unibo.it/~renzo/papers/2014.IntTechIoTh.pdf}, 2014.
\bibitem{K3} Renzo Davoli. Internet of Threads. \url{http://www.cs.unibo.it/~renzo/papers/ConfGARR11_SelectedPapers_Davoli.pdf}.
\bibitem{K4} Altran. picoTCP. \url{https://github.com/tass-belgium/picotcp}.
\bibitem{K5} Virtualsquare Team. vuos. \url{https://github.com/virtualsquare/vuos}.
\bibitem{K6} Virtualsquare Team. LWIPv6. \url{http://wiki.v2.cs.unibo.it/wiki/index.php/LWIPV6}.
\bibitem{K7} Virtualsquare Team. UMview. \url{http://wiki.v2.cs.unibo.it/wiki/index.php/UMview}.
\bibitem{K8} Virtualsquare Team. purelibc. \url{http://wiki.virtualsquare.org/wiki/index.php/PureLibc}.
\bibitem{K9} NetLink associazione LUGMan (Linux Users Group Mantova). \url{http://lugman.org/images/4/43/NetLink.pdf}, 2009.
\bibitem{K10} Thomas Graf. \url{https://www.infradead.org/~RFC 4291RFC 4291tgr/libnl/}.
\bibitem{K11} Thomas Graf. \url{https://github.com/tgraf/libnl}.
\bibitem{K12} Thomas Haller. \url{https://github.com/thom311/libnl}.
\bibitem{K13} LWIP. \url{https://savannah.nongnu.org/projects/lwip/}.
\bibitem{K14} Reti mesh picoTCP. \url{http://www.picotcp.com/mesh-design-guide}.
\bibitem{K15} Virtual Square. \url{http://www.virtualsquare.org}.
\bibitem{K16} Renzo Davoli. vdens. \url{https://github.com/rd235/vdens}.
\bibitem{K17} RFC 4291, \url{https://tools.ietf.org/html/rfc4291}.
\end{thebibliography}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%non numera l'ultima pagina sinistra
\clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}
